\ProvidesPackage{kaf22-title-uir-pz}[Титульный лист пояснительной записки на УИР кафедры 22 НИЯУ МИФИ]
\RequirePackage{graphicx}
\newcommand*{\techgroup}[1]{\gdef\@techgroup{#1}%
}
\newcommand*{\teacher}[1]{\gdef\@teacher{#1}%
}
\newcommand*{\consultant}[1]{\gdef\@consultant{#1}%
}
\newcommand*{\workyear}[1]{\gdef\@workyear{#1}%
}
\renewcommand*{\maketitle}{%
\begin{titlepage}
\centering
\begin{spacing}{0.2}
{\scshape\normalsize МИНИСТЕРСТВО НАУКИ И ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ}\\
{\scshape\small ФЕДЕРАЛЬНОЕ ГОСУДАРСТВЕННОЕ АВТОНОМНОЕ ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ УЧРЕЖДЕНИЕ ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ}\\
{\scshape\normalsize \textbf{Национальный исследовательский ядерный университет <<МИФИ>>}}\\
\noindent\rule{\textwidth}{1pt}
\end{spacing}
\vspace{1.5cm}
\begin{minipage}{0.1\textwidth}
\raggedleft\includegraphics{styles/mephi-image.jpg}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{0.8\textwidth}
\centering
{\scshape\large \textbf{Институт}}\\
{\scshape\large \textbf{интеллектуальных кибернетических систем}}\par
{\scshape\large \textbf{Кафедра №22 <<Кибернетика>>}}
\end{minipage}

\vspace{0.9cm}

Направление подготовки 09.04.04 Программная инженерия

\vspace{0.3cm}

{\scshape\Large \textbf{Пояснительная записка}}

к научно-исследовательской работе студента на тему:

\vspace{0.6cm}

\begin{spacing}{1}
{\scshape\large\@title}\\
\noindent\rule{\textwidth}{1pt}
\end{spacing}\par

\vspace{0.7cm}

\begin{spacing}{1}
\begin{tabular}{lcc}
    \vspace{4mm}
    Группа & 
    $\overset{\text{\normalsize \@techgroup}}{\underset{\text{ }}{\underline{\hspace{5.5cm}}}}$ & \\

    \vspace{4mm}
    Студент &
    $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{5.5cm}}}$ &
    $\overset{\text{\normalsize \@author}}{\underset{\text{(ФИО)}}{\underline{\hspace{5.5cm}}}}$\\

    \vspace{4mm}
    Руководитель &
    $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{5.5cm}}}$ & 
    $\overset{\text{\normalsize \@teacher}}{\underset{\text{(ФИО)}}{\underline{\hspace{5.5cm}}}}$ \\

    \vspace{4mm}
    Научный консультант &
    $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{5.5cm}}}$ & 
    $\overset{\text{\normalsize \@consultant}}{\underset{\text{(ФИО)}}{\underline{\hspace{5.5cm}}}}$
\end{tabular}

\begin{tabular}{cccc}
    \vspace{4mm}
    \specialcell{Оценка\\руководителя} & 
    $\underset{\text{(0-30 баллов)}}{\underline{\hspace{4cm}}}$ & 
    \specialcell{Оценка\\консультанта} & 
    $\underset{\text{(0-30 баллов)}}{\underline{\hspace{4cm}}}$ \\

    \vspace{4mm}
    Итоговая оценка &
    $\underset{\text{(0-100 баллов)}}{\underline{\hspace{4cm}}}$ &
    ECTS &
    $\underline{\hspace{4cm}}$ \\
\end{tabular}

\vspace{1mm}

{\scshape\normalsize Комиссия}

\vspace{0.7cm}

\begin{tabular}{ccc}
    \vspace{4mm}
    Председатель &
    $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{4.5cm}}}$ & 
    $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{4.5cm}}}$ \\

    \vspace{4mm}
    & $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{4.5cm}}}$ & 
    $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{4.5cm}}}$ \\
    
    \vspace{4mm}
    & $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{4.5cm}}}$ & 
    $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{4.5cm}}}$ \\

    \vspace{4mm}
    & $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{4.5cm}}}$ & 
    $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{4.5cm}}}$ \\
\end{tabular}
\end{spacing}
\vfill

{\large\textbf{Москва \@workyear}\par}
\end{titlepage}
}
\endinput
